---
layout: page
title: Эконом
permalink: /
---

# Эконом

<div align="center">
     <iframe width="853" height="480" src="https://www.youtube.com/embed/riG1_ydMssc" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>
</div>

Видос неожиданно увлёк покруче современного блокбастера!

<p>Есть специальная программа на Android, которая показывает в каком магазине в данный момент действую промо акции. При желании можно использовать ее для экономии семейного бюджета!</p>

<br/>

**Для контактов:**

email:

![Marley](/img/a3333333mail.gif 'Marley')
